見到咁多股神po,我剩係想講一句。。。

贏既人多,輸既人更多,但只有幸存者會自吹自擂

我06~7年，11~12年見唔少呢d on9 post, 睇睇下年佢地仲會唔會講乜9年賺10%算少。
大升市贏錢就串77，跌市都未見過

即係你係倖存者？

好多人一朝得志，語無倫次

好多買中左一隻tsla就變左股神

活著真好

做乜鳩依家講依啲 ?

支爆啦咩 ?

晒氣喇
只po贏、唔po輸
如果日日贏幾千幾萬
邊個翻工？

真係幾得人驚
個個都貼倉仲要100%係tsla spce call

d人未經歷過大跌市，以為高追call 都唔怕。
呢排仲一大班學生post，乜野有幾萬想買美股。十足十足07年爆煲前的golden

TRADER十個都無一個成功
在市場唔死的人又有幾多個
機會成就一個人，但更可以殺害死一個人。
要慢慢看下去。

一日未食糊一日都可以輸清光
食糊拎錢走人先係真贏家

俾你食過糊，你會想自摸。

17年見唔少 捉到一兩隻十倍股

唔收手好快輸番

其實樓價都唔係升左好多

大把人唔返工

仲有好多連options點玩都唔知就全倉call

呢個真

做任何投資
只需問自己兩個問題

1. 自己敢唔敢將大部份身家（至少六位數字金額）買落去呢隻股票/資產？

2. 呢隻股票/資產係咪可以長揸5-10年？

both Yes = 做緊投資

one yes one no = 賭緊錢

both no = 過澳門買大細好過啦柒頭

有人廿十幾歲已經靠食息一個月多萬幾蚊被動收入，有時間都係打份炒散/去旅行，每個月都會分析買美股
呢個人就係我，住私樓

連登股神只要一個就係格sir,好彩半年前睇到格sir個post跟買tesla

點搵個本返來
萬幾蚊息已經要2球幾資金做本
打工仔好難先儲到

巴打點計到要兩球幾？

Hold 10年spy已經贏八成人

佢地唔輸 大戶點贏
輸得起還好 見有人教借錢孖埋黎賭就真係on9